何鴻辛係唔係最後一個經歷過清朝嘅香港人？

條友成98歲 計返佢出世嗰陣原來仲係清朝

真係估佢唔到 ...

1912 2月12日宣統帝退位
何鴻燊1921年11月25日出生

樓主數學.....

阿爾克馬爾

2020-98 = 1902年

其實只係差九年 香港應該仲有啲107歲嘅老人家？

元朝至岩，元五十年亡，新哥98 歲 （好似係）

你噏乜柒

我欣賞呢種思路
繼續朝住呢個方向發展，比心機
唔好在意傍人奇怪目光
大家都已經歷過泰朝
除非你under15歲啦
將來我地仲要一齊經歷隋朝、西晉、五代十國、元朝....
一定要長命百歲
加油

1924年先頒布修正清室優待條件 正式廢除紫禁城內嘅帝制 喺1924年前 溥儀仲可以喺宮中行帝制 清朝喺紫禁城內延續落去 唔明啲人話樓主錯啲乜

ching ho ball

真係唔明

照你咁講，要喺紫禁城入面生活嘅人先算經過清朝？但何鴻辛 應該唔係紫禁城出嚟，所以唔計經歷過

何紅燊1921年出世，當時中國仲有個受廣泛認同，有合法性嘅遜清朝廷。雖然佢1924年前應該未去過紫禁城，但當時的確有個尚受宣統帝完全管治嘅半獨立地方，所以何鴻燊都叫經歷過溥儀嘅遜清時期。

泰王 死果陣我仲飲緊東陰公 仲哭撚左

連登數學家
今屆連登數學獎非你莫屬

上面D COMMENT其實做乜野
軍閥混戰個陣其實仲有個清朝廷係度
只係存在感太低

喺英屬香港出世同長大都可以當做「經歷」過清朝

民國元年喺幾時啊？
宣統帝退位詔書又喺幾時出啊？

1912年後皇城入邊嗰皇帝未死得仲行緊帝制
只係有優待條件所以先專稱佢姐
關外面嗰國家乜撚事呢？
一個朝代滅亡喺唔睇實質掌權者交替
反而係睇先皇帝仲喺唔喺度？

如果1912後紫禁城皇帝未死得都叫清朝仲未滅亡
咁依家鬼國都仲係中華民國啦
國民黨喺台灣都仲未死啦

佢細個嗰陣成日返大6